想問下依部電腦值幾多錢？

衰過我4年前部機 500$ 比多佢

cpu+ram都唔止500

大約1800囉 樓豬係想賣機定買呀? 買的話過2000都咪買。 見過有人高價賣垃圾機標住lol全高特效流𣈱, 可玩cs go, gta5, pubg之類 賣幾千蚊都有傻仔人買。

(至強)

~2-3000